今日柏麗大道特別靚

純粹覺得今日特別靚想分享吓
歡迎大家留低大道最美一刻

國安局

支那狗個樣

posh

平衡抗爭，生活社運兩兼顧

雖然已經係22日，即使政府無動於衷
但我地都要堅持
不過有好多朋友心力交瘁，係依個時候不妨休息下

能量累積需要時間 亦需要時間比局勢發展
有時會有得益 有時會被黑警/港共政府打壓

心境好 就自然能睇通局勢

1